Taylor Swift 個ig做咩事？

比人hack左？

條VIDEO好恐怖

今晚公布新歌
ps. 之前selena gomez都係咁

佢每次出新專輯就會咁
條片係預告

睇到勁心寒

條片好撚恐怖

原來係咁 見識少sor

唔敢睇 video 有咩恐怖？

出新album會Del哂之前啲相？

有咩咁恐怖

Testing

25號

條片入面係咪條蛇黎?
佢自嘲緊?

宣傳新歌
星期五出